[討論] 以後每人每日返放工full gear, 全民皆兵

無論男女老幼也好
前線後排手足也好
二百萬人加沉默靜待爆發嘅市民
眾籌周街派人人一個頭盔一個豬咀保護自己
人人都是抗爭者
人人都是前線
人人都是補給

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

自推十次
手足覺得唔可行就算

1/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

2/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

3/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

4/10
其實P牌推唔推得到
anyway

自推十次
手足覺得唔可行就算

5/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

6/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

7/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

8/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

9/10

自推十次
手足覺得唔可行就算

10/10

全民頭盔月